開始分唔出 係干地仆街 定 哥斯達仆街

干地一月就想趕人走 但人地已經變好左 仲入成二十幾粒

哥斯達完季開始玩野嘈住要走 著馬體會衫 但以家因為世盃又死死氣返車仔練波

夠竟邊撚個先係仆街

成隊車狗都係仆街

ching sick ball

係 但真正仆街呢

成隊車狗都係真仆街

一開始係一月干地自己想趕佢走先，定係哥斯達以為有得轉會 就玩野又扮傷激嬲干地先

干地定哥狗仆街d

但季尾哥狗仲有幫球隊

一月之後場場hea踢啦 仲有係哥狗自己搞事逼球會放佢
去支那先 撚係干地逼佢走

公道d講 車迷最仆街

曼迷最好都係

佢撚有變好咩大部分波咪又係上半季入

咁佢態度都好左

其實你有無睇上季下半季車仔d波？
除左fa cup final個球熱血入波
哥狗差唔多鳩足成個下半季

真心膠定咩

爭咩姐 y not both

干地撚狗有錯咩

獌狗呢排成績好啲氣焰又出哂黎

關曼咩事

上半季就真心勁啦
但一月之後哥狗明明鳩都仆街咁都叫好咗

一定係哥狗仆街啲
車迷就係鐘意佢夠仆街

獌狗仆街d

大家都仆街，無分高低